［認真sales勿入］個仆街老豆爭人smartone錢 轉台去我個名會唔會check到

點解你一開始唔轉埋自己名
十幾年前真係好難講，放膽打過去smartone問

舊機主有欠費應該轉唔到名